【美國大選】反駁白宮為中國辯護？ 拜登：美國大選最大威脅是俄羅斯而非中國

China joe 好波

唔見香港示威者就知咩事

仲有啲kol吹奉民主黨

痴呆唔係扮喎 !

要同支共聯手對付俄羅斯

我知！五十年前吖嘛！

china kids

民主黨真係同菠蘿包一撚樣

民豬黨仲話反華好勁. 反條鳩咩